覺唔覺講jm9好撚低能

J乜撚野m 話你潮語又唔撚係 都唔知邊條白鳩痴諗出黎

一早講過[/img]

jm9

唔覺得有咩問題

到宜家都未明咩來

ching jm9

Jm lun 會好d

Jm9

角

因為你係低能仔囉

渣ga
joe mak 9囉咁都唔識

岩牙
刀吾g jm9

仲有啲白痴仔話“好L”代替好撚

LZ jm9 onL79?

89078

懶 唔想轉keyboard㩒中文咁多粒掣嗰陣咪會用